黑社會請病假駛唔駛醫生紙？

主要靠咩維生，仲有人會比保護費咩

要

搞網上賭場發過你返工搵一萬幾千

你估下入元朗D圍村起野要俾幾多保護費?

咁假都有人落疊咩

裝修，建築，運輸，藥物，娛樂，飲食，金融，邊一瓣無黑社會？
唔係講打講殺先叫黑社會既

教育界冇黑社會掛
你大學搵個教授有黑底既黎睇下

紀律部隊

張英做中學代課老師算唔算教育界

黑社會教書有咩問題 大把黑2代都係海外大學畢業番黎 讀專科幫公司手

外圍賭波嗰啲呀，何況大賭李嘉誠都大撚把人中伏啦

要同關公拎假

郁

中大通識嗰個

同你老母拜年

而家冇咩正式堂口既“黑社會” ，撈偏搵錢既人依然會存在，只不過唔再係黑社會既形式

香港人真係好無知
正經野又唔識，撈偏又唔掂 大把人喺Cambodia 撈線上賭場撈到發哂達

撈偏冇班大佬喺後面照住，一早畀人斬死！
一係就係你搵到條新橋搵錢，但係班大佬好快就會上門「接收」條橋，好似當年141咁，大學生搞到有聲有色，黑社會就搶咗嚟做。

成日睇到咩鳩大腸城,係咪香港嗰位?